《超緊急：文宣民記同我入嚟》

正苦、賤民、黑警用盡手法，出動喬裝大肆破壞黨鐵，黨鐵配合封站，激起民怨，加上何妖準備11月敬禮月挑釁，目的清晰不過，就是要製造亂局，取。消。區。選。！！！

文宣民記必須馬上發出嚴正聲明，同嚟緊嘅亂局切割，以免政府有所口實取消區選！

好多手足辭咗份工部署咗成年區選，攞埋d積蓄搞社區活動，日夜企街站，仲辛苦過打工，千祈晤好中淋病圈套，等佢DQ區議會？

知唔知DQ 區議會幾大獲？區議會佔特首選委1200席中嘅117 席，立法會70席中嘅5席，如果區議會DQ 咗，就連呢d議席都冇埋！一日未有雙普選，每個議席都要寸土必爭！

除咗議席，區議會更可提供大量資源，等我哋起地區壯大，絕對有利將來發展。

政治角力要製造壓力，而家NBA 助攻，只要我哋繼續搞國際輿論，唔好等佢停，對家嘅壓力肯定比 裝修、火魔法大！

願榮光歸香港！

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推

唔止謝sir，連er er er sir都……